麥當奴肯德基的飲筒還是膠刀叉難分解而且體積大一點?

d龜唔食叉
好似係

btw都係垃圾處理既問題